支那開始刪改香港教科書, 政治問題全部變引導性

全部由開導性變引導性
唔俾你問 Yes/No
前置幫你設定立場

中國慰安婦一定係收左美國佬錢搞事

第3題點解要改？

咁個個考生背曬標準答案就得

預設立場=支那係和平國家
直接跳去講外交成就

唔比你答唔愛好和平
淨係可以諗有咩成就

你可以唔同意

以後中史好簡單
中國好中國勁中國無得頂就拎硬5**

因為你會有唔同意嘅可能

成就...即係一定要你寫好既野囉

香港教育

寫冇成就會唔會離題？

0分, 改都唔洗改

夾硬要學生歌頌支那

真填鴨式
死記得，唔洗理自己立場，中屎變死背拎分

cls改到咁佢玩晒

外交成就
引發中美貿易戰
播毒令全球陷入衰退
真係諗唔到